有無90-93嘅巴絲入黎傾吓計先？

請善用不推文，Thx!

冇人

留名

咖啡又飲完飯又食完等緊放工

LM

fuck wallstreet

btw LM

早

各位早晨呀
星期五喇

早晨淳巴
星期五啦
希望今日生生性性唔好咁忙

早呀button22

我跟住打個名打埋個22出黎

返到去食個靚早餐先

大家早
準備受死

利記：
贏熱狗
和富臨
和西布朗
輸找卡數
和玃
輸般尼
贏熱狗
仲要沉左好耐既三叉戟一人一球

記錯，垃圾沙拿無波入

今期係咁風火輪

daddy= 私家雞

香港時間1月29日，NBA球評皮雅斯在節目里表示，邁阿密熱火隊今年無法打進季後賽。

上賽季，熱火隊打進總決賽，最終負於湖人隊。本賽季開始至今，熱火隊的戰績令人大跌眼鏡，而且球隊核心占美-畢拿受到傷病困擾。

今天，NBA球評皮雅斯在節目里表示，邁阿密熱火隊今年無法打進季後賽。

“雖然熱火隊在去年季後賽的表現很棒，但是今年他們打不進季後賽。”皮雅斯說道，“現在這支熱火隊不是我們去年看到的那支熱火，他們具有當年灰熊隊的頑強。那支熱火隊是建立在努力和堅韌的基礎上，但是今年到目前為止，我沒有在他們身上看到這點，這就是為什麼我不認為他們能打進季後賽。”

本賽季，熱火隊的戰績為6勝11負，在東岸排名倒數第三

中哂肺炎打條春

幾時放飯

真係唔好亂講野
忙到仆街

傻的嗎？

玩咩？

創的軌跡

有愛就得架啦
我都諗住挑戰玩笛玩長槍

軌跡系列太多集了

我係玩咁多集都仲有啲武無玩過
所以想今次試下

2,2g玩太刀
3玩劍斧
4玩蟲棍
4g玩盾斧
xx玩重弩
world玩輕弩蟲棍

仲有好一半都無掂過

玩咗十幾年了

我咁就冇咗一日AL

真係好撚慘

蝕到喊出來

識貨
比比

估唔到有人識好感動

FF人物最鍾意係佢

會岀咩
四方廠冇capcom 唔識炒冷飯架喎

最鍾意都是FF9男主角

等奇蹟

我最鐘意基爾伽美什岀黎搞笑

食飽上水

各有各滋味

有我地嘛

最貧係我

瞓前又上下水先

搞咩呀？

咁咪幾好

各位早晨呀

早晨呀

再訓過啦

上水

食飽再上水

我係食飯開黎睇下

早all

大家早晨呀

隊緊頹飯

粟米豬扒

市政大廈就係咁

好眼瞓......

又精神返

樓上唔知邊層仲bon bon聲

又冇左
完

早晨呀各位
又要返工啦

早
準備柒

唔返工真係哪有錢

早晨

一陣睇醫生好緊張
Sorry for 紅巴

搞乜要睇醫生?

前列腺有事 一陣驗血 唔敢同身邊人講

好大獲下

時間過得好慢

我今日返住工都覺

冇啦 唔係上網都唔敢開口
唉一陣睇下醫生點講

專心返工時間先過得快

多謝都係想消磨下等既時間
第一次感情台留言

冇野做啊嗎

早呀淳巴

早晨職
我一返到去已經好忙

幾時到我中六合彩

無事既
放鬆啲

我幾時向股票市場發達啊

你都發咗啲啦

講呢d

等你請食飯

睇黎直到過年之前會係咁扮工

又俾HR鬧

又衰咩?

等多陣就知早晨

上黎放鬆緊

等緊放飯

zoom meeting唔記得上
係返工前既時間

哈佬 我隻手仲震過你上面隻腦魔

多謝 我個心跳得勁快
好似等上刑場咁

遲到？

無事無事

多謝陪左我既巴絲
暫時冇事等多兩日出埋報告
個醫生叫我唔駛太擔心住
希望今晚訓得著

暫時係啦 人老左特別多病痛

有咩就上黎傾啦

冇事的

多謝你地

多謝你扮工巴

瞓醒又係一野拉到底

收工未

有排

仲做緊嘢

仲有個幾鐘

冇野做個下簡直係

唔想比人篤喉嚨就要搬去村屋/酒店

我都覺

要啦
Owan Li成功爭取玩突擊

呢條友係poly個底都好花

一有case真係唔番去咪鬼比人篤

個日一突襲即刻成班人洗佢板(我都有份)
點都要準備好間酒店房住一兩日先得
有錢最好一個月

去gf度住 村屋 上面有一層攞黎擺野 訓梳化

#202
一日一連登
2020年3月23日 02:02:41
無記錯佢零九會考
好似喺一開始連asso都讀唔掂，之後就去康橋教育定唔知邊到讀埋啲垃圾學位
之後喺星河做，又因為衰大穫嘢，走去PCCW做
最後唔知考咗幾多年DSE終於有十幾分
後來佢係靠面試入咗POLY

不過佢早兩個星期講完的野有排被我呢d人追擊

當年同關sir沖入校董會個單

好on9
oral 5*其他死哂
但做補習

呃學生妹條友個樣

未睇

死剩把口
但佢把口港共即刻做俾佢睇

我睇到了

咁都有人鍾意

好耐無出現

終於搵返呢個帖子

推得慢姐

早晨呀各位

巧耐沒見

應該有超過兩個月沒見

近來好嗎

繼續要開工

早晒

早阿

welcome back

嗨

好耐無上黎

仲未收到email

好耐冇見

幾時先到星期五

無辦法啦，搵唔到呢個帖子，95著多件衫果個帖就成日見到

過多3日

咩email

冇乜野做真係想WFH
最快都要等到星期四

公司email 希望今日安全渡過

上住連登先

打字專員上線

阿香近排幾好？

香 好耐無見

出左bonus

差在多定少

rich

咁開心

晏晝食咩好

食mos burger

好想吃

咁早食LUNCH?

我食火腿通

未諗好

炒強定煎強

肚餓了

你諗住食咩野 我都減肥失敗左

未諗啊
我都放棄左
但起碼無重到嘅

放得飯未.....

可以嘅
又差唔多半日

zeppelin

FeFe 今日食咗咩

諗住求其食就算

附近好似冇

都好喎 trytry先

多數都會係咁

我公司個間成日冇焗豬

冇強呀
淨通粉

賣哂

咁食第二啲嘢

咁都係好事黎

眼訓了

家下先準備3點

收工未呀

想收

等緊....

我收1730

仲有大約個半鐘

真早

最大問題係冇野做呢

仲有8個字

呢單野，的確係洪生柒左
但上訴又= 倒錢落海 佢畢業無耐邊有錢

重選唔慌會短期內搞+ 都要宣誓啦就黎 當提早辭職算啦

家下投票真係投廢票冇咁嬲

佢黨仲話會宣誓
留名睇宣完誓比人告發假誓

呢d時勢無得做好過
做區議員= 貼錢打工

反對派當選= 坐監加打官司打到破產

六點email話聽日要圖

叫佢delay no more啦

又冇人了

真

我係到，搭緊黨鐵回家中

有

我又上水啦

唔想返

扮工中

早呀
好L忙呀今日

早 好忙

same

加油牙明

應該直落到收工

你嘅新同事呢

犯咗職場錯誤 唔應該做嘢做咁快

仲學緊嘢

俾多d野你做囉

諗住可以抖下 又叫我幫幫手

仲有成粒鐘先開飯

我做到依家先開飯

轉左下午茶餐牌啦

有得吃西多屎

仲有兩粒鐘先收工

返多兩日工

食咗咖喱角

老細叫做埋d野先去食飯，有得say no咩

仲有一個鐘
聽日又可以WFH

我得返聽日同後日

諗得過

返工好崩潰

終於有時間上水啦
攰死

忙到咁？
無事呀？

家下先係星期三喳

轉工未

唔好講

有隻牙蛀咗可能要剝，但新年要少隻牙咁過

咁大獲?

幾時要搞呀？

放假未呀

放學

早晨淳巴

早晨月巴

諗緊幾時求婚，界指都己經買左，不過一定係新年後，旅行又去唔到，staycation都要佈置，自已佈置又可能搞到一pat屎仲要提早搞，就算有fd/搵整花個d ig shop，酒店依家都唔比非住客入，可能要用d酒店求婚package(見ritz carlton/ JW都有）

有求婚package真係要用啦家陣

ritz carlton 個package, 5xxx 起

入住特級豪華維港海景客房
單程豪華轎車接送
浪漫房間裝飾
- 30個氦氣球
- 「Marry Me」字母燈飾
電子蠟燭擺設
一小時婚禮咨詢服務
49支玫瑰鮮花1束
每房每日大堂酒廊雙人早餐
香檳1支
心型蛋糕
士多啤梨玫瑰棉花糖
酒店餐廳8折優惠 (不適用於指定日期)
水療中心8折優惠 (不適用於指定療程及指定日期)
在酒店的Larry Jewelry陳列室購物可享半價優惠，以及小禮物1份 (優惠期至2021年3月31日，數量有限，先到先得)
於酒店的Larry Jewelry陳列室可享免費珠寶檢查及清潔服務 (優惠期至3月31日)

唔駛煩，幾好
不過一定要避左新年同情人節啦

JW萬豪個package有攝影師 影30張
呢樣好緊要 但佢個package全部係city view唔係對住海景

避左呢兩個星期先

唔知要等到幾時
下個月我生日= 唔會由我自己卜酒店

要的就呢個月好搞啦

update：公司今年未買牙科保險

即刻搵牙醫啦

可能都要接近我生日先去

今年都冇人拜年啦

出血了.....

大家早

push push push